3hk 就完約想轉plan 請出招

本身用緊3
6gb 4g 唔太夠用
想要6gb用完之後無限既plan or etc.
請出招
想留返個電話號碼